# Neurchi coin - WEB

# [CREATION DE $NEURCHI COIN (notre DOGE$ français)]

![Version][version]
![Contrat][contrat]

Introduction : Vous trouverez sur ce post toutes les informations du projet (descriptif du projet, données techniques, avenir du projet et comment vous en procurer), il fait pour le moment office
de white paper.


## PROJET a): 
Ces derniers temps sur les réseaux sociaux vous avez probablement dû entendre parler du $DOGE, d'Elon Musk de shitcoins etc...

Le $DOGE est une cryptomonnaie qui ne repose sur rien.

Elle n'a strictement aucune autre fonction que la speculation, poussée simplement par une communauté de memeurs et de trolls sur differents reseaux sociaux.

Elle a reussi à faire suffisamment de bruit pour qu'Elon musk en parle et est devenue à l'heure actuelle la 6ème cryptomonnaie la plus populaire (39 milliards d'euros de capitalisation). En gros si vous aviez acheté 15 euros de $DOGE en 2016, vous les auriez multipliés par 5000 (20 000E)

J'en suis venu à un constat simple : Neurchi a litteralement la force d'action nécessaire pour aussi pousser son propre token.

On ne compte plus les articles de presse mainstream sur notre communauté, les memeurs qui ont su se démarquer et créer des pages insta à succès, les refs nées sur Neurchi et etant tombé dans "le domaine public", les memes, polémiques se retrouvant partagés même sur la normiesphère etc...

Alors bien sûr il y a peu de chance pour qu'on atteigne 39 milliards de capitalisation mais imaginez quand même.


## PROJET b):

Le projet est en partie open source, donc pour centraliser les echanges, les besoins, les informations j'ai crée un groupe facebook : https://www.facebook.com/groups/966997244128868/

Même si vous ne souhaitez pas vous investir dans le projet, vous pouvez quand même rejoindre ce groupe pour suivre l'avancement.

Les membres contribuant au projet de manière directe (devs/grosses pages relayant l'information/etc...) recevront une part des $NEURCHI.

Le compte avec lequel je publie ce post est bien evidemment un alias, le grand zucc risque donc de me soumettre la verif d'identité, ce qui tuerait le groupe facebook. 

Pour pallier ce problème, je vais directement recruter un autre admin (vous pouvez me mp ou commenter si vous êtes intéressés).


## DONNEES TECHNIQUES :

J'ai vraiment voulu que notre token parte avec les mêmes chances que le $DOGE donc le supply max (nombre total de tokens) est quasiment le même.

Aucune fonction d'augmentation de supply.

$NEURCHI utilise la binance Smart Chain, ce qui garantit des frais de transaction les plus bas possibles.

* Nom : NeurchiCoin
* symbole : $NEURCHI
* Total supply : 129 348 760 640 $NEURCHI
* Adresse du contrat : 0xed15fcf9b940b47a7aa9efad73573c54286cbd48
* Blockchain : Binance Smart Chain 
* Lien BSSCAN : [https://bscscan.com/token/0xed15fcf9b940b47a7aa9efad73573c54286cbd48?fbclid=IwAR0qmFO30GKes3EeWcronF4kPUqyYY3Q-qA0gkoJmFh8MIKH68u5nxtEfrg](https://bscscan.com/token/0xed15fcf9b940b47a7aa9efad73573c54286cbd48?fbclid=IwAR0qmFO30GKes3EeWcronF4kPUqyYY3Q-qA0gkoJmFh8MIKH68u5nxtEfrg)

(pour avoir toutes les données et le code source du smart contrat)

Contrat : verifié 

prix au moment de l'écriture de l'annonce (A de grande chance d'avoir grimpé d'ici là) : 1 Euro = 535 258 000 NEURCHI$


## DISTRIBUTION DES TOKENS : 

* -10% au créateur 
* -10% developpement
* -80% Vente publique
  

## ROADMAP :

Il n'y a actuellement pas de roadmap stricto sensu de definie puisque nous ne sommes qu'au tout début du projet et que je compte aussi sur la communauté pour décider du chemin à prendre, il y a donc seulement une liste des prochains evenements sur lesquels je travaille :

* -(mettre un png au token(btw notre logo est une pie))
* -listing sur coingecko et coinmarketcap
* -Creation du site web
* -Rédaction approfondie du white paper
* -Traduction du white paper
* -contact presse
* -listing sur exchange centralisé (difficile)

## COMMENT EN ACHETER ? : 

### Conditions prealabes :

* -Avoir metamask (un portefeuille crypto sous forme d'addon chrome) connecté à la binance smart chain (si ce n'est pas le cas : https://www.youtube.com/watch?v=NYC8mo2Ezmw)
* -Avoir des BNB$ sur son portefeuille metamask (tuto : etape 1 : creer un compte sur binance -> etape 2 : acheter du bnb -> etape 3 : l'envoyer sur votre portefeuille metamask (expliqué dans la premiere vidéo sur metamask) 

Pour acheter du $NEURCHI, il faut vous rendre sur pancakeswap à cette adresse : [https://exchange.pancakeswap.finance/?fbclid=IwAR1xerKmughb4I9oUcYEUCoa_cbN91i3KPzzgIydUdFebidolla2P4IK6JY#/swap?outputCurrency=0xed15fcf9b940b47a7aa9efad73573c54286cbd48](https://exchange.pancakeswap.finance/?fbclid=IwAR1xerKmughb4I9oUcYEUCoa_cbN91i3KPzzgIydUdFebidolla2P4IK6JY#/swap?outputCurrency=0xed15fcf9b940b47a7aa9efad73573c54286cbd48)

connecter son portefeuille au site (en haut à droite, le bouton "connect") et selectionner le montant souhaité.

Felicitation vous être proprietaires de $NEURCHI, vous pouvez suivre le cours du token ici : 
[https://poocoin.app/tokens/0xed15fcf9b940b47a7aa9efad73573c54286cbd48?fbclid=IwAR3xTC8EsH9nEtcXzR2Pjd8XR02gWbEpvzW-avEOQMSSq2aCpJZgzyvVgL0](https://poocoin.app/tokens/0xed15fcf9b940b47a7aa9efad73573c54286cbd48?fbclid=IwAR3xTC8EsH9nEtcXzR2Pjd8XR02gWbEpvzW-avEOQMSSq2aCpJZgzyvVgL0)

[version]: https://flat.badgen.net/badge/release/v0.1/blue
[contrat]: https://flat.badgen.net/badge/contrat/0xed15fcf9b940b47a7aa9efad73573c54286cbd48/orange